係咪有查警犬名方法，金鐘手足不如試下用

試下有咩反應都好

一到拍片一到up ：呢個係警犬編號xxxxx 姓名